Mobile Monday Croatia @ mama
############################
:date: 2010-03-14 11:10
:author: drgspot
:category: Uncategorized
:tags: linux gnu debian nokia development
:slug: mobile-monday-croatia-mama
:status: published

| Ponedjeljak 15.03.2010. u 18:oo sati najavljen je Mobile Monday
  Croatia event...
| Cilj je okupiti developere i ljubitelje gadgeta, a i promovirati Nokia
  Maemo, Debian GNU/Linux baziranu platformu:

| http://www.momocroatia.com/
| http://en.wikipedia.org/wiki/Maemo
